Este archivo es una presetnacion del proyecto el cual sirve perfectamente para conocer el funcionamiento actualizado de GitLab y afortunadamente no cambia en contexto con GitHub. 

Los procesos en escencia son muy similares cada uno con sus respectivas diferencias de logica funcional.

En este caso para mandar un cambio aplciado de git el comando "git push gitlab master" haciendo referencia la palabra gitlab en vez de origin 